iPad Pro 2018 & 2020 用家討論區 (10)

2018 vs 2020
1. CPU: A12X vs A12Z
2. RAM: 4GB(Except 1TB also 6GB) vs 6GB
3. Entry class 64GB vs 128GB
4. 12MP Wide camera vs 12MP Wide camera + 10MP Ultra wide + LiDAR Scanner (玩AR) (PS. 冇iPhone 11/11Pro 粒night mode 鏡頭)
5 Wifi 5 vs Wifi 6
6. Both support "Magic Keyboard"

呎吋：2018 11/12.9 & 2020 11/12.9
顏色：銀/太空灰
官方售價：
11吋
64GB Wifi $6,399 (-$800) vs 128GB $6,399
256GB Wifi $7,499 (-$800) vs 256GB $7,199
512GB Wifi $9,099 (-$800) vs 512GB $8,799
1TB Wifi $12,299 (-$800) vs 1TB $10,399

64GB Wifi+Cellular $7,499 (-$800) vs 128GB $7,499
256GB Wifi+Cellular $8,599 (-$800) vs 256GB $8,299
512GB Wifi+Cellular $10,199 (-$800) vs 512GB $9,899
1TB Wifi+Cellular $13,399 (-$800) vs 1TB $11,499

12.9吋
64GB Wifi $7,999 (-$800) vs 128GB $7,999
256GB Wifi $9,099 (-$800) vs 256GB $8,799
512GB Wifi $10,699 (-$800) vs 512GB $10,399
1TB Wifi $13,899 (-$800) vs 1TB $11,999

64GB Wifi+Cellular $9,099 (-$800) vs 128GB $9,099
256GB Wifi+Cellular $10,199 (-$800) vs 256G $9,899
512GB Wifi+Cellular $11,799 (-$800) vs 128GB $11,499
1TB Wifi+Cellular $14,999 (-$800) vs 128GB $13,099

好想快啲有keyboard玩

有冇巴打知仲有邊度可以入手到18年11"果部??

官方翻新

官方打錯，2018唔支援 magic keyboard～

好似落佐架

吓？

邊度寫吖？

咪鳩up 請比source
唔通你仲清楚過官方

係賣晒, 你見12.9都仲有

想要11‘’ 12.9太大
出去街邊鋪又怕係積木機

精妙鍵盤適用於 iPad Pro 12.9 吋 (第 4 代)... 未見有第三代

有無人有方法解決個鍵盤無倉頡碼問題？貼貼紙實在太核突。

你自己條link下面都有寫

真係唔知講咩好

12.9 256gb 完全冇唸住換

樓主可以補返 Apple Pencil 2 support both

上年10月買左其實都等得

美國apple長期有貨

講香港啦, 直送免煩

根據過往經驗
新 iPad 出左幾耐 會有翻新 ？

有無人主要用黎睇textbook 既pdf ，
覺唔覺得好光，睇一陣覺得好辛苦，用磨砂貼有無用？

上代11同12.9的1tb版本 官價 係10月減過千6

Same, 有2018 完全唔會想換

黎緊睇下ipados update完點先
本身都想買部mb但真係普通文書用
如果個新keyboard fit得掂就諗緊買部新12.9"算

依家個部11" 有ac+ 2次未用可以trade到幾錢到

Setting > search “reduce white point” > 較細d

即係而家個假應該係-1600 再- 800？

係
Wi-Fi同cellular都係減千6

冇大改進，繼續用2018
不過想入手MBA 2020

學識打字算啦

如果要用office 我覺得買返laptop 實際好多

The New iPad 事件重演味濃

價格更正:

呎吋：2018 11/12.9 & 2020 11/12.9
顏色：銀/太空灰
官方售價：
11吋
64GB Wifi $6,399 (-$800) vs 128GB $6,399
256GB Wifi $7,499 (-$800) vs 256GB $7,199
512GB Wifi $9,099 (-$800) vs 512GB $8,799
1TB Wifi $10,699 (-$800) vs 1TB $10,399

64GB Wifi+Cellular $7,499 (-$800) vs 128GB $7,499
256GB Wifi+Cellular $8,599 (-$800) vs 256GB $8,299
512GB Wifi+Cellular $10,199 (-$800) vs 512GB $9,899
1TB Wifi+Cellular $11,799 (-$800) vs 1TB $11,499

12.9吋
64GB Wifi $7,999 (-$800) vs 128GB $7,999
256GB Wifi $9,099 (-$800) vs 256GB $8,799
512GB Wifi $10,699 (-$800) vs 512GB $10,399
1TB Wifi $12,299 (-$800) vs 1TB $11,999

64GB Wifi+Cellular $9,099 (-$800) vs 128GB $9,099
256GB Wifi+Cellular $10,199 (-$800) vs 256G $9,899
512GB Wifi+Cellular $11,799 (-$800) vs 128GB $11,499
1TB Wifi+Cellular $13,399 (-$800) vs 128GB $13,099

有人去過門市唔該幫手confirm下 2018 個價有冇錯

想賣幾多？

去過
賣緊原價

等新機現貨出先有得減㗎

仲未決定好買11定12.9
學生哥拎嚟上lecture+寫notes
大家俾吓意見

12.9 真係輕, 咁當然11更輕
但係12.9真係夠輕...除非你包曬重裝甲

自己去apple試下最實際..
個個人用法唔一樣

係，我都見到，但我覺得佢有機會打錯 ⋯⋯ 你等佢真係出先知⋯⋯因為過往Apple 只會出佢果代既配件，而且個cutting 位都唔知夾唔夾到2018既機

當年第一之用apple keyboard就係逼自己記位置
唔睇倉頡碼, 用下方法記其實唔難
eg
G = Ground = 土
F = Fire = 火

本身想寫, 但覺得其實唔寫都明, Apple Pencil 2唔係新野應該understood掛

4:3 12.9吋真係好大
成部NOTEBOOK咁

Apple Pencil 1 仲賣緊

同埋普通 iPad 只可以用 1

我用緊pro 11 上apple store話係compatible喎

去apple store試完都係心大心細

打得多自然記得位，唔洗睇鍵盤

咁大部拎上手真係輕？
定係你用用下習慣咗

單手用12.9係用手臂托住機背
必要時用個胸頂住機底

兩代機大細一樣，係cam位2020 cut大左，又講到明支援2018，仲點會有錯呢

巴打們訂左2020未，定等番新2018

訂2020

我諗緊訂11定12.9
利:前2018 12.9 user, 但用左keyboard 覺得太重

11吋 接近3:2
4:3真係太方

2020 11”
6gb ram

3:2 睇utube會少d黑位

6gb ram應該多工有用，但ipad多工始終os限制，唔太好用

記住部機係打橫用 slpit screen 岩岩好
12.9 真係岩岩好only特別係想做少少laptop做既野, 同埋睇戲
btw 我部12.9 冇用套, 就咁用個厚pad13"電腦袋裝, 冇花冇彎, 用既時候long係個電腦袋上面, 係床就拎上手, 真係唔重

咁大部寧願拎返NOTEBOOK啦

為IOS14準備

我ipad pro generation 買左12.9 勁後悔重到hihi又大部
出左2018 iPad Pro都諗左好耐12.9 定11, 最後決定買12.9, 因為Gen 3真係做得細好多又輕, 之後一路見好多用11"既人都想轉12.9
但都係睇你自己

行A12z 應該都係短命， 隨時年尾出部A13/ A14

iPad OS 14

我12.9之前唔用case,keyboard，就輕。一用即時不了

Paperlike2係咪一定要上官網訂

香港會唔會有地方可以買到？

捻住25號去apple shop即買即用，btw好耐冇買apple嘢，想問洗唔洗提早排隊搶貨

通常幾耐先會再出翻2018 翻新機

Same, 用緊2018 iPad Pro 11+原裝keyboard，今代會轉12.9+magic keyboard

我諗緊直接買美版集運

而加集，好易寄失

我前2018 12.9加keyboard, 真係好重，想換2020 11, 唔買keyboard，打真軍唔用case

不安全

其實都驚 仲要可能等三個禮拜先有

唔該晒

幾錢呀

我就係12.9 唔買keyboard，打真軍唔用case
輕過人地11"+keyboard

有無教學
不過水貨機我驚保養又煩

Wifi版係 全球保

同香港差唔多價 係集運耐

咁我都有興趣喎你用咩方法集運？

我都係諗咋 平時都係用BNS

12.9加smart cover, 同notebook一樣重，可能仲重過surface pro.
我之前有surface pro 同 12.9加smart cover & keyboard.
今水應該淨11吋，真軍，旅行打機上網睇片用

我99%時間屋企用，所以唔駛考慮重量

同感 之前諗住買12.9 但係拎上手之後真係唔得掂 最後定左11寸 但應該會買埋遲啲出嗰個Keyboard

竟然係咁
我真係唔覺重, 關唔關我隻手有muscle事

ching我都做左好幾年gym,不過純拎住12.9都可以玩到一頭半個鐘，連smart cover,15分鐘gg

想2017 ipad 12’9 top up 2020 ipad pro 12’9

都係決定唔到訂11”定 12.9主力想有時出街睇/edit PDF , 汁下相, 同剪少少片。其實本身都有部幾輕嘅13”laptop, 如果買iPad都買12.9”好似兩部機嘅分工會幾唔清晰，但12.9”個 mon大啲有好似正啲

兩部買曬
講笑 岩岩入手咗12.9 真係大部
你要諗下你主要係定點使用定係拎住周圍走
12.9 一定係擺部機係到用 拎住好唔方便同埋有機會跌

同問

你個部係咪gen 2 iPad pro
我冇用smart cover, 因為用左真係重, 我只係用厚pad電腦袋裝, 1.41 lb我覺得真係ok, 但我當然唔係好似電話咁下下凌空用, 灘係床long大脾其實冇感, 寫野就放係枱面寫, 除非成日要凌空用, 如果唔係出入放袋真係好輕, 一定輕過帶notebook. 都係個句, 睇你點用, 但12.9 先1.41 lb真係唔重 (Btw, 11" 1.04 lb)

Magic Keyboard 幾時出?

補充下, 如果你需要單手拎住用咁12.9 就唔岩 (11"都可能辛苦)
如果上堂 jot note放枱面用同埋灘係床睇戲, 12.9 真係最佳體驗

係未開始賣定已經賣晒

今年估下班三千蚊iPad 用家見到又係用舊design 會點叫春？

gen 3喇，我手拎打機睇utube, 用左cover太重

睇到就覺得好笑
平iPad 咩design d人咪又照咁用
用舊design Apple又慳一筆design r&d
配件又用得返哂
其實想平既咪買舊1-2代既翻新pro 洗乜等佢下放

用緊Ipad pro同smart folio
買smart keyboard定magic trackpad 2好

唔洗,IPAD有現貨機會好大

但用hsbc red card online 4%喎

HSBC VS係咪網上簽帳都有3.6%?
諗住用屋企人個大專優惠 廢事即場買

應該即日上網買+去APPLE STORE拎最好?
網上簽帳最多分/MILES

$2.6k 比兩老用係幾好, 有得插2.5mm耳機, 個mon有夠大比佢睇片

smart keyboard vs magic trackboad 定 magic keyboard?

想問正常25號直接行入apple store係咪有現貨賣

又岩，我慣左科技野都係第一水拎，等多日都唔好

Sorry
應該係magic trackpad 2 vs magic keyboard

iPad真係唔驚冇貨

咁大家咁早訂嚟做咩 純粹寄上門方便啲？

有d信用卡網上簽帳回贈多d

係唔知大陸生產線宜家起到幾多貨

同埋有學生價

自膠，門市都有學生價

但門市食唔到red card 4%

11 吋就好似筆記薄
13 吋就 A4 白紙咁樣
睇吓你上堂張枱夠唔夠大
因為你用嘅時候都幾佔位置

11 吋追求輕便靈活
12.9 吋追求實用體驗
兩款定位可以令你買齊兩部

HSBC signature 網上簽有幾多％？

我見好似係網上簽帳2.4%+HSBC VS 1.2%= 3.6%
即場拎又要帶埋我屋企人去先用到大專優惠 都係送貨算 等多幾日

我用大專優惠 加HSBC Red card 好似都有4% 回贈ge

你訂左未

蝙蝠俠

訂左12.9 最快都要28號先到

點解唔25朝早買再PICKUP

問下姐唔洗sorry

都用到edu price?

11 吋買黎出街用 夠曬方便
12.9 吋屋企上網睇劇用

Perfect combination

rich

Edu price 上網order係咪學生證都唔洗show直接用discounted price 比錢？

落咗order之後會叫你send返啲文件過去
1日內會approve

咁不如11配MacBook Pro或者iMac 啦，可以互補不足，Mac 留喺屋企又可以做晒12.9嘅嘢

教育價一係門市買
一係上網訂直接送貨
好似冇得pickup

直接walk in ，order，show 學生證，俾錢，走得

25 walk in

+1

hsbc red 4% why not book online

2018 iPad Pro 11 64G ＄6399
2020 iPad Pro 11 128G ＄6399
2021 iPad Pro 11 128G 應該又係幾＄？

等出mini led先換

如果年尾再出，應該貴一截
佢定價幾錢都係一樣咁賣
根本就無對手

Ipad pro 11吋
Ipad Air

睇官網比較，係Mon，粒U同鏡頭有分別
Mon同鏡頭對個人使用上無咩分別

反而想問粒U究竟差幾多？同埋係咪未公佈部pro係幾多ram？

新Pro CPU速度上同A12X差唔多
Ram就6gb

年尾出一定係12.9 pro max, 實過萬。
如果budget/size唔岩，唔洗等

Air 無128gb，用256gb去比較新pro 128gb
真係加少少就上到睇黎都唔洗諗咁多，買pro就算

練盲打
利申：練咗

我十二月買
不過算啦，都等得幾痛苦

真，幾抵用

64gb嗰部應該會平到爆

似肺炎影響

12.9如果用埋magic keyboard
真係唔知同laptop有咩分別

蘋果送貨前會唔會打黎？我填左公司地址諗住落公司樓下拎

好奇一問 粒12MP係咪仲係 iPad Pro 9.7果粒

我買macbook air 算

64gb更本就唔夠用，唔平啲更本唔會有人買

如果係貪平嘅，其實都制得過，買隻外置harddisk啫
唔係點，又要平又要高spec，一係就揀pro2018 一係就去買部無咁好嘅，但係就揀大啲storage
當然，有錢緊係直接上2020pro啦，我覺得唔插外置storage嘅，買256GB會future proof啲嘅

之前買野不會

不過冇點用打機都比較少

我直接拎嚟當電腦用，係真係無咁好嘅
但係都夠用嘅
利申：、普通社科撚，打下文

唔一定打

因為我冇填幾樓，費是佢走上黎，唔知佢到左果陣會唔會搵唔到我就即走，定係會打比我等我可以落去拎

點解我個陣用屋企人大專學校優惠買ipad pro 11冇叫過我send

佢用dhl送貨
但都冇打電話預先通知你
仲要冇dhl on demand冇得自己online改送貨時間

屌 明明dhl黎

係 勁戇鳩
仲要我以為會筆同埋部機一齊送過嚟
點知筆佢就用順豐 呢個就好好會打俾我同埋準時送到
跟住部機等左成日去到夜晚就send email畀我話會遲到
跟住第二日打都唔打俾我就送咗上嚟勁奇怪好彩我冇出街

搞到我都戇鳩鳩攞住支筆又冇機用 紙筆又寫唔到字

*枝筆

點試？不嬲冇試開，開個白色網頁就咁睇？

之前verify過嘅話再落order唔使send
我試過係咁

啱啱2018 11寸 64GB翻新一上架就俾人秒咗

我加入左購物車都唔係屬於我
都仲可以比人哋搶咗先 cls
頂早知我禁俾錢先

搶到一部

我都係想加多支筆就無咗

翻新機原來都要搶

本身唔係咁想要銀色， 諗左陣就冇左

幾錢呢家番新

點解可以咁快睇到？

$4399

點解可以咁快見到有上嘅

抵

我都係
送左筆先
之後先送ipad

我on99拎住枝筆一個禮拜
屋企有ipad air都用唔到

可以寫bot mon住

不如兩樣一齊遲一星期先派啦

咪就係 好on9

除非好誇張，士多都唔易換到機

而家qc應該都唔會差得去邊掛

apple 網寫有
你又話冇
apple 講到明話支援
你又話可能打錯

柒左就收返埋啦
死撐好撚核突姐

打錯咗幾次喎

有冇師兄用過11周12.9
可唔可以講下生活上有咩分別

同

11拎住用,訓係度用
12.9 坐枱打橫用

有冇試過拎12出街

拎出街意思係咩
我之日日日拎返工做野冇大問題

想問下iPad過live photo落USB , 之後啲相會唔會仲係live photo?

想問
如果25號去門市會唔會有現貨賣？
想買12.9用開11覺得唔夠大mon
做功課好難睇

有既

有

Thx 樓上巴打

最驚話support但有啲功能用唔倒。

11 沖完涼床上訓前用
12.9 其他時間用

正常應該有，而家又冇得炒，點都會貨

照蘋果歷史，應該唔會，最多可能更新iPad mini 、air，pro版應該未必

pro 版已經習慣左年半左右出一部
下一部應該就會係A14X
我估會似gen 3咁
出左A15 既iPhone 之後
出部用A14X 既ipad pro 但跑分仲勁過A15

之前有個巴打share 個po,話有個幾準既分析師話年尾會出一部
但我估果部先會係過渡性
12.9 而且會用mini LED
CPU 可能會再勁D
但用到mini LED 應該8 9k 起跳

睇你買咩 正常人依家既12.9 甚至上一代既已經夠用
你唔係多錢得濟或者pro user
可以考慮下一定貴千幾二千同依家就買既差距代價

我買11 又唔需要點擔心 依家gen 4點都用到gen 6

正常用，呢粒u真係好夠用，今次呢粒cpu仲勁過部MacBook air，佢再勁，都發揮唔到佢嘅功用，最重要都係睇iPad os會發展成點，但係用mini LED係咪即係更慳電、芒嘅色域更廣？

色域更廣 但省唔省電就唔知
睇過D 報道話65吋電視用mini led 既話
mini led 既成本大概1000 usd
而ipad pro 12.9 呢個size 再計埋apple 既作風
貴過本身既12.9 2k 都冇咩需要質疑

入門價位可能真係要7、8千

咪玩啦
好似話淨得12.9
依家都8k 起跳
mini led version 我估10k 起跳

先前好多傳聞都係控制客個期望。好似屏幕下指紋辨識就係。

我認為最後可能係samsung 或者大陸廠出mini led 都有可能。

我諗住開張白色圖試

下 唔係14日包換咩

翻新機都有bot

更換資格唔知係點
以前啲人係度驗個芒啲色溫

咁pro

成皮野買部ipad

咩色？

要upload student id

都唔明點解仲有人賣緊舊款2018 11” 都5-6K

佢地唔知有翻新機賣掛

仲要有d無保都賣咁貴

似係搵水魚

Prepare for shipment

想問下
如果去門市買教育版仲有冇得trade in㗎

絕對係 仲見有個話咩絕對同翻新機唔同 講到唔買佢部二手買翻新會後悔

一大堆人咁賣，仲見到有友過左保11 64gv賣4399，話翻生機無得同佢比喎

翻新機有一年保已經贏左，點知佢啲二手機有冇暗病

寫notes係咪12.9好啲

市場供應不足, 翻新機要搶都搶唔到
班友就抬高自己二手機價

這個攪笑

見到啲二手價心諗真係不如買新model好過

我諗我地見到同一個人，撚左佢兩句，話好多人出4000買，整左張screen cap俾我，條友叫佢先寄後俾錢。

其實全新又唔太貴，都係6399 ， 仲要128gb

$4399 先寄貨後付錢

最後收到可能係得塊紙皮

冇錯吖，除非要大容量，又唔想over嗰個budget 先會揀返舊機

其實多2GB ram, 同128gb好洗好用，用edu price買，全新vs翻生都係貴1600。已訂11 128gb。
利2018 pro 12.9

macbook 冇得拆走個keyboard,

12.9太大，所以轉11？

因為多數只睇片，片16:9，11會少d上下黑邊，變相又唔會細12.9太多。之前用左smart cover or smart keyboard 即時同surface pro一樣重，hold住好累，拎去旅行用都係輕好d

大家覺得 2018 iPad pro 12.9 加新keyboard 做唔做7千幾果部macbook air 既效果感覺multitasking都係差d

一定唔得
做野點都係電腦
ipad係support你做野

等下5月睇下d人點講trackpad個效果先本身心大心細換2018 ipad/廢到爆果部macbook air

睇下ipad os 14 會唔會有多啲macbook/notebook 向嘅function, 但簡單email, 文書（特別係google drive base)兩者差唔多
同埋Ipad smart keyboard 個trackpad 好唔好用都係有待實物

12.9 64 銀有翻新

想買 iPad pro睇片用，睇波，睇av，睇戲
11吋係咪都正？

我都係,唔知25果日係咪就收到

影音娛樂真係頂級

us?

諗緊12.9定11
但11 你地講可以扲上手係床用

12.9同notebook咁大

不過 iPad p我覺得買部 細細地 先叫做iPad 好啦
決定 11

大家覺得safari 用Whatsapp web 係咪仲係好慢

iPad pro 11翻新好似搶手過12.9

12.9對於好多人嚟講太大部

push

心大心細仲未決定好11定12.9
聽日就去買

我都等緊11灰不過應該好難

硬係覺得MacBook 好易壞
特別係air個散熱咁鳩

個個都講講到揚曬梗係難

準備入手ipad pro 2018 ，想問下應唔應該將個ios更新到ios 13好耐無用apple野，對上一部已經係mini2

我部mini up咗 其實又幾好

iPad升左iPadOS13咁耐
惟一既問題係我iPhone冇升iOS13

以前iPad係iOS12既時候可以係部iPad度直接叫醒iOS12既iPhone Hotspot，而家唔得，要拎部iPhone出來開Hotspot

64GB長遠會用得好辛苦。
起碼要128GB
256GB就future proof
可以玩到壞

講嚟講去都係話11"拎上床用
坐巴士見過人用12.9"，gigantic size，好大部，用得好迫，好柒。

希望Apple下放ipad pro features 落 ipad air度。 ex. Apple pencil 2 , 120Hz

下放仲洗乜分咁多條line？

pencil 1真心垃圾設計

當新Pro都唔算係咩大upgrade嘅時候
我睇唔到有咩可以下放俾Air

下放左仲會有人買pro?
想要pro樣就比多啲錢啦
咁cheap都有

玩左幾日trackpad有啲app都仲未好support
希望正式版出左啲app會快啲更新啦
word有時會禁唔到上面排tools

傳聞年尾會再出A14X+mini LED pro
我估起碼要到嗰陣時先可能會有嘢下放俾Air
不過我諗最多都係得face ID+pencil 2
120Hz/4 speaker照舊得pro先有

有無平平地嘅magic keyboard替代品推介？

夠頂到去5月就得

可以wo
應該係你冇up iPhone 上ios 13既問題

只係打字是但一個keyboard都得

有無啲有埋track pad嘅case?

你指Apple會喺5月出嗰款keyboard+trackpad cover嘅替代品？
睇下Logitech, brydge

否則求其pair個Bluetooth keyboard甚至插線都得

thanks

brydge 嗰個本身2月尾話出
到依家變左 4 月
仲邊有人買 買apple好過

用緊17年10.5同pencil 1

我都覺
利申：用緊2018 pro 256GB

不過而家都未有實機，唔知到底2018pro會平幾多，如果真係平得多嘅，用64GB都頂得下嘅

其實仲係好快

手痕 心思思

same
不過最近壞咗第二支pencil
疊埋心水換機算
舊筆太戇鳩

點壞法 我用左咁耐仲好正常係覺得叉電真係好撚柒+on9

都唔知邊個諗到將支筆插係個尾
呢個設計+ipad pro 9.7得32gb搞到我想換新

如果air4 有12.9，有得用2nd gen kb + 筆，咁就抵屌了

最後買左 iPad Pro 12.9
想問吓大家有無有screen protector ？

冇

睇番iPhone 都仲有 8仔 同 撚ifan 嘅 SE2
即係Air 會繼續上下厚邊+ touch ID
但應該全線轉用 pencil 2 啦
pencil 1 係失敗品

我無買到啊 用來畫畫好似令到觸感同色差左

係丫
如果出條ipad plus 嘅line就好
有一啲ipad pro function， 但就賣平過ipad pro。
支Pencil Gen 1簡真係設計上失敗嘅產品。周圍碌嚟碌去，又要插落ipad 屎忽。

同意丫
Pencil 1係失敗產品。 Apple 仲留佢喺度獻世，丟人現眼

我都諗緊用唔用 唔係paperlike果款 純粹驚個mon花

出咗pencil 3你咪有得用2囉

我反而想試paperlike 因為多數上堂jot notes
但係我唔鍾意磨砂面

Paperlike 長遠會唔會傷到枝筆？

同埋大家會唔會買埋Apple care？

就係話緊電話冇up

因為可能會有人部電話唔想up去13
所以提出來

有冇計過點出機最抵？

仲諗緊買MBA定IPAD PRO好
自己本身用緊三叔ultrabook 8代u,無ipad
間唔中做文書同用黎睇片

要文書加tablet function surface pro啦。
利:surface pro 7 + 前ipad pro 12.9 user

點define傷唔傷
兩樣都係消耗品嚟
你增加friction個筆尖點都會會易磨蝕啲

用緊16年9.7同pencil 1

其實仲係好順冇乜問題

唔會 而家呢部用咗超過三年都無爛過

終於決定好買12.9

2GB ram

我部ultrabook其實已經做到文書加tablet
所以先諗緊trade in部ultrabook換mba定買ipad pro

+1吖巴打

如果搶到4399 翻新都幾正
可惜

諗咗成個禮拜 覺得academic/design purpose都係12.9比較好
11貼緊輕便、休閒用途多啲
好似睇youtube 上網咁
個人見解

有冇買apple care

買咗
聽講話易彎

surface pro + 11inch 翻生ipad pro 2018啦咁
之前用ipad pro 2018 12.9連keyboard文書都唔得，要輕文書到google docs個隻level only都麻麻。所以賣q左ipad pro用住surface pro. 應該會買返ipad pro 11 for 旅行睇片

surface pro唔建議 冇得拆
過保想換電只係叫比錢買翻新

唔買喇

今次speaker係清舊貨？
完全無upgrade?

之前pro 10.5 唔夠一個月就彎咗
有用case

痴線咁脆弱都有
咁點算拎去整？

一開始見少少無理佢
同埋嗰陣apple居然話少少curve係正常
點知越嚟越彎
聽講18開始pro series更加屈機

Paperlike 唔會
Elecom 蝕得好快

越嚟越彎應該可以換
所以我gang gang都係買咗care

咁就拍板買11" 2018啦，買到返生機既話

用咗兩年離晒罩
成塊panel脫歐成功

我用左一年半都冇彎係咪因為我唔用case

唔用case睇片點樣”動”起部機

聽日都開賣仲未有評測

cls

搵架or是但搵野long, 係床就long大脾

有架都OK
冇就硬係覺得好易sir落嚟

做咩會變彎

用家問題？我用咗超過三年完全無彎

17年支筆 18年就廢咗 唔可以再直上
聽講 magic keyboard 唔支援2018 iPad Pro 11

搵本重書頂實其實不易long

睇你點用，surface pro as tablet = rubbish. ipad as laptop = rubbish.
我用過哂，而加決定surface pro plus ipad pro 11

算啦，幾可用到要換電，要換機你都唔會自己換啦/換機啦

我都試過去旅行其實帶部ultrabook就算有tablet功能都差d

最後都係拎返手機

香港

決定放12.9換11

大多數案例都係呢個三接觸點位會彎
同埋有唔少case係開箱已經有輕微bending
一定係幾千銀買部機返嚟練跆拳道先搞到咁啦
雖然最後都係含撚買返ipad
不過之前對apple容忍度太大
下次驗機時真係要check真啲

準備10.5換2020 12.9

係嫁，旅行ipad pro 11 perfect. 有時俾副駕check 地圖，book下野

有無人已經status 轉左貨已出？

我有icloud 200gb
所以用緊64gb都ok
反而咁樣所有檔案係哂icloud
macbook、iphone都可以即刻access到

平時用黎畫圖 剪片 煲劇的話咁洗唔洗買張paperlike

波板糖真係，世界級咁柒

我都係咁話，我想要個觸感，但係我唔想望磨沙mon

預定27號送到 仲係準備出貨中

買11定 12.9 好
利申主要係寫notes 睇youtube Netflix

我係手殘撚，所以買咗
已經跌崩咗少少，心痛到

icloud 好慢

始終用多899買care好肉痛自己應該唔會跌花果啲人黎，但都唔擔保⋯好掙扎

有大買大，除非你成日飛同行緊街都用ipad

未

真係睇人，如果你唔係手殘撚，我覺得唔使買嘅
但係我年中跌爆咗好多嘢

900唔好諗啦,你一有咩冬瓜豆腐就唔係呢條數

聽日Wal in買有無機

朝早啲起身望下有冇得pickup先

我攞嚟買套算

我25-27送到都仲係準備出貨中

應該今晚轉

好緊張, chingching邊位有更新一齊share

我覺得12.9係比屋企冇TV果班而設
11冇咗雙下巴個尺寸完全fit到漏油
加埋個精妙鍵盤外現好專業好mark feel
問題係old aceseries...要重整，軟件未up date，
ios跟Google有對冲 有啲格式ios係未支援，想玩啲基本野procreate，Sufa 就肯定要付費先做到，除咗外現既改變 基本上升唔升級都沒咩所謂 反正mini led先係我杯茶

係ipad檔案同macbook檔案，可以即刻sync到

想WINDOWS換埋MAC
得MAC MINI揀

imac lo
一體式靚好多

iPad 唔會有得炒啦
而且夠用論令到好多人都唔使買pro

等下代更新先

聽日開賣 你地會揀128 定係256

利申：會揀256

我成日飛都係買大

問左間豐澤，話聽日先有貨到

12.9 259 + pencil 2
加埋ac, dongles同keyboard皮幾嘢

一樣

128夠用，本身用緊32，都用左4年，係時候要換機

聽日買到機之後 大家會買塊咩貼痴住個screen?

呢部而家買抵唔抵？

唔好買呢部
A10+gap mon太垃圾

由2017 10.5 iPad Pro -> 2018 11 iPad Pro 都唔用screen protector

之前試過paper like，但變粒粒moon 體驗好一般

聽日升2020 iPad Pro 12.9 都唔會貼

俾小學生用就抵

今個月頭買左，平有平玩，呢個價錢冇投訴，只係俾屋企人拎嚟睇下片，絕對夠用

俾小朋友睇下片

唔怕會花？

勁黐指紋指紋好難頂
用過paperlike返唔到轉頭

用咗咗耐真係唔多覺有花，已經好粗用

你想賣返出去就加apple care +, 我次次trade in 前都會換翻新機再放走佢

畀小朋友用都OK嘅

其實Apple care 應唔應該買？不嬲冇買開，但呢部機又好易彎，所以我仲猶豫緊

我部11都彎過 之後換咗
我個同學都係用11 一樣都彎埋
你洗得起咗多錢買ipad pro，apple care +都係少少錢買個安心

換機，洗唔洗再俾錢？

有限保養範圍內唔使

pro有防反光 貼咗會廢咗

25-27到,但仲未轉出貨

估唔到有同路人

mkbhd有片

Same

已經有開箱片

我都係
放咗12.9 256，等聽日換11 128
我完全用唔哂256

寫話25-27 號到 都仲係preparing to ship

岩岩轉左 shipped

啱啱出咗貨
順豐

ipad pro 2020 review

放幾錢有興趣

特賣城有case賣未？
唔想俾幾舊水買個殼

想問11" 2018 256 4g蘋果trade in緊幾錢
如果想trade in係咪一定要walk in?
如果app簡pick up, 到時去到可唔可以trade in?

另外部機仲有1年ac+未用過新機係咪可以平d買ac+

未試過apple trade in

巴打買邊款 係咪唔同型號ship 嘅時間唔同 我仲未shipped 嘅

部機粒cpu冇快到

有2018仲換乜鳩
粒u得graphics快左10%

出左貨

11” 128gb wifi
我見順豐五點幾已經收咗
不過Apple嗰邊仲未update status

我本身係27之後 送
佢轉聽日送到

提早一日到。
明天到。
12.9

我12" 256 wifi 啱啱都shipped 咗了佢寫住話25號送達

早啲到唔好咩

28/3 - 1/4 會唔會提前到

我都係本身27 聽日送貨

聽日兇澤呢啲一開鋪會唔會有得買new generation?

我諗住佢跟埋枝筆
又唔係唔好既

係咪聽日可以去執平貨？我指 2018

攞住部機玩住先啦

你啱
最快到 部機 其他野都未到

出貨啦

到時乜都屏底鍵同鏡頭 條邊可以做得更幼 實現手機和平板無M額無邊真正全屏時代 花多一千幾百上mini led算什麼

12.9 256 貨已出

一齊買嘅 Apple Pencil 仲未

但而家無乜款買到

Apple store其實已經減咗幾日
不過減幅唔大

部機到先咪算好
我早幾日枝pencil 到咗 部機未到

等聽日之後應該好多

刻名 pencil 24-26 都未出貨，琴日仲由 preparing to ship 變返處女中

好心一次過出埋個keyboard啦
又要買多set配件

有冇巴打知

揸住枝筆冇用

個mon好似真係冇update

MBA都係＄7799唔洗煩

想換12.9"

ipad 2018 值唔值得換 ipad pro
讀art 想試下支apple pencil
但而家仲買1代好似有啲out
仲要評價麻麻但而家部機又用唔到2代

今次真係有用嘅update得6gb ram

今日問過 答我唔知

已出貨 明天到貨

iPad pro 2020 wallpaper

大家覺得2020定2018 wallpaper靚d？我投2018

2020
2018

Apple Store: Good news! Items in order have shipped and will deliver by 25/03/2020.

本來26號

返學用 11" 定 12.9"好
想用d mon但又驚12.9太大唔方便帶出街

聽日有冇得去門市買

人地 MacBook 返學咪又係咁

ToF其實我屋企大撚把 Measure又有 係未有新AR試玩 多粒Gpu唔係好大吸引力
反而13.4幾時先有？ 好想快啲體驗一下個Trackpad

發覺好多人買MacBook air唔驚重
但買12.9 Pro就驚好撚重

你個肺？

兩款唔同級數嘅產品
值唔值升級就睇你有無原因換
你有要求嘅就去買囉

2010: 手機 4 吋覺得大
2020: 平板 12.9 吋覺得大
隔多幾年大芒只會愈來愈普及

唔同用法
你macbook唔會揸係手到用

On9 magic keyboard 支援2018 ipad pro

係
但純講「帶出街」、「拎嚟拎去」呢個動作嘅話
兩部係冇咩分別

聼講啫，又唔關我事，係人都知有磁吸都支援 ，又唔洗咁激動既

我見鏡頭唔多用，其他野都唔係特別大改變

但相對上價錢唔差得大，係咪應該直接 2020?

本身都諗住買12.9黎jot notes
但諗諗下我又慣咗攤係床睇片 所以都係決定買返11吋算

有新買新 差價當買2gb ram

你本身無機就直接買2020啦
2018平得唔多，64GB又唔夠用

明白，因為一直用緊 ipad 2018, 一直來轉 ipad pro
諗住舊機都用到新keyboard，咁直接買舊機就得，點知個價錢差得咁少

係呀
你買128GB就夠啦
貴800但多64GB Rom同有6GB Ram
鏡頭同WIFI 6當Bonus

Firm咗所有版本都係6gb ram？

有新買新 新感光度會好啲，兩部都有8個Speaker每組二個X4
睇賣相估計一二代最少玩四五年都唔會Out
我對畫質都有要求 所以會等mini led

係

2018只有1TB先有6gr 呢家揀當然2020 起碼有6gr 仲多粒u
傻仔先會為幾百要老舊二手18款

Trade in不如二手放 仲有保養的說

睇重量多過睇大細

聽日入11 寸128，想知而家有保護套未，唔想要keyboard

有smart folio

貴得來沒咩色j得落

層次感唔講 Liquid Retina 塊玻璃以亮麗為賣點 值得入手既

以上堂jot notes黎講
買ipad pro定macbook air好
本身打字慢 所以唔知邊部jot notes比較好
想請教下各位巴打絲打
利申:本身有notebook

本身想去1010用埋d coupon ，佢答未知

128gb真係夠
橫掂d apps可以唔夠位會自動卸載（唔del data)
Down返個app又唔使好似icloud咁要課金
好過洗多差唔多成千先多128gb

Netflix 字幕太大隻字點解決

ipad pro + pencil

真接係ppt/pdf 上手寫 畫table

11" 做文書其實夠唔夠用,會唔會mon太細

有興趣收

過來人表示 如果錢唔係大問題又接受到12.9既重量
就買12.9啦
買11會後悔

畫圖要掛...

邊度有IPAD PRO 12.9 月供

好似大家對11”興趣大左
我見好多都12.9落番去11
真係咁唔方便？

睇吓咩用途
旅行拎部 11 過下相 執下相
去cafe 做嘢 coffee meeting 可能11會好啲

但冇notebook 嘅人想入手ipad pro 就可能12.9會好啲

出左13.4

一陣就試下個mouse 睇下係咪咁好玩

如果要一邊pdf 一邊word 或
一邊kindle app or book app一邊ppt.

12.9 比較好。

用來睇戲就11夠啦。

當notebook用係無可能，過來人。
max Google doc level.
tablet and entertainment 旅行 book下野，一流。

咁多位ching
128gb
256gb
諗爆頭都未諗好

Good

差800，一定揀256

11定12？

我今轉買11，前2018 12.9 pro user

可唔可以分享12.9下有咩唔好

打真軍雙手用還可以用到一個鐘。
用case fail，拎一陣都唔想拎。重如surface pro。

洗唔洗download咩app先可以係ppt寫野架？

同埋想問下11同12.9有冇咩大分別
唔該巴打

大分別就係mon大細

暫時見呢個po 買左12.9既想轉11既唔少
買左11會想轉12.9既就好少

細分別呢

價錢

OneDrive/ pdf expert/ notability

究竟幾時先可以上網睇 再係store 拎貨

thx絲打

本身已經有，但我prefer 轉做pdf 再抄notes
Btw ipad os 有macbk 個preview app 就正

又話3月25推出嘅，點解上網訂無得揀Apple Store取貨

考慮緊11定12.9
本身有macbook 15
想拎出街方便用
但又想做macbook第二個mon

支持12.9準備瞓醒walk-in買12.9

大家會用咩牌子既case ，同埋用邊隻牌子既case 唔會令部野咁易彎

會買返Apple Smart Folio

12.9多數放枱用 無乜見過人會拎住

配埋精妙鍵盤，個角度完美

我問佢直頭話唔好抱咁大希望會有

12.9轉11都係得嗰幾個咋嘛
講到尾都係睇自己用途

會岀街周圍拎住用亦或長時間放喺枱用
Academic/design purpose
亦或純粹leisure purpose上網睇片

買goodnotes la 支持本土野

Why not both 兩個都有用

約左收機佬收咋二手電于野廢事驗黎驗去好撚煩

想出街方便就11啦，睇過12.9都幾大部下
自己都有mbp 15，用開9.7 iPad，最後揀咗11
諗住MacBook iPad一大一細輪流用，多啲彈性
不過如果用嚟做second monitor就真係細咗啲

留意到同時用藍牙keyboard and mouse 有bug

另外magic mouse 1 無得捲動同gesture

thx啊巴打

大家會唔會買埋apple原廠case

原來新個 smart keyboard folio 都有apple logo 喺後面

用喺2018 都少醜 個lone

用goodnotes 幾好用

好期待聽日收到新機

notability here
ipad jot note 都係呢2 個app 其中一個架啦

做副moon11吋太細

用緊15macbook 11ipad

好奇怪

仲用緊ipad pro 10.5 256gb
多位到啲歌就算用icloud music library 都全down
photos 全部local
100~200 apps 都仲有好似70gb 剩
cls
下部都打算128gb 算
升lte / ac+ 好過

mpb 13 用10.5 都有d 細
想玩sidecar 就 12.9 啦

已訂,日去STORE拎

update 完ios check 下
377 apps

一陣10點拿
11 ，128

12.9 128

你地揀 Case 定係 Keyboard？

你袋褲袋?

Keyboard 必買

有得買條線去差

唔知邊度有得試, 好想知佢個keyboard 有幾厚同埋同我用緊個case match 唔match 到

好撚厚

iPhone 256gb

Walk in 得唔得？
我見教育網冇得預約門市買

睇個人用途啫

Walk in 啦
大把貨

唔用咪拆出來
磁吸好方便

刻字係咪喺支那做，iPad 到都仲係處女中

我仲等緊街邊幾十蚊有一個 個d case

未聽過人咁記

食埋個早餐轉頭去買

深水埗應該有啦

我都食緊早餐 食完去買

巴打諗住買11定12.9

11換12.9

點解咁做嘅
利申一陣買12.9

做多左3D modelling同埋畫圖，11inch 少吃力

你買咩容量

我返學上堂寫筆記睇pdf用
仲有間唔中PS LR執吓相
你覺得12.9係咪好過11
反正都係放喺枱用

咪係
打多啲就會自然打到
但你叫我背返每個碼都要諗一陣

128 而家部iPad Pro 128都有位剩
128同256個差價我用嚟買pencil

返學的確係11好好多，上lecture 如果用開雞脾枱，係唔夠位放12.9

我今年final year，學校都唔洗返，所以唔諗咁多狗衝12.9

我拎黎整公司contract 比客簽
不過依家個os 冇可能replace 到notebook, e.g. MS Office 嘅function, 同一個app 開幾個tab etc,

買左ipad 2020 wifi 128G

咩片咁大

一半堂用雞脾枱 放大脾睇lecture notes得唔得
我平時整notes/執相都係放喺書枱做

Netflix

咁衝12.9
由iPad pro 2018 post 去到依個post，
我認同樓上有巴打講買左11既人都會想換12.9

利申 我係其中一個

留名等豐澤有貨

點解唔apple store買嘅 見咁多人都話等豐澤

12.9比起11有咩更吸引到你想換

大moon 淨係畫野唔洗成日zoom in zoom out同埋開多個browser 出黎參考用 都差好遠

去緊IFC攞

有啲緊張用咗三年終於換新iPad Pro

好興奮 送緊嚟

仲要等一個月先有鍵盤用

估唔到有人等apple store開門

CLS 我都等緊 巴打邊間士多

二千幾個個？

冇得walk in 買

walk in唔俾買

ipad都無現貨咁on9

上網撳pick up啦

係啊

果個5月先有

上網pick up 冇教育價

所以仲要等一個月

咪係 walk in都唔俾買

邊間

又一城

沙田

屌啊冇得walk-in買

屌

Apple真係最鍾意撚用家

俾d骨氣
walk in唔俾買就唔撚買
有貨唔賣咁串咀

買左幾多寸

兇澤係咪有得用教育價買？

2018 11吋用唔用到新keyboard?

有冇現貨

豐澤好似未開門

即刻上網禁得唔得？

apple store比左錢pick up
去到有冇得做番trade in?

用到

問吓先
如果冇就遲啲買
反正我部9.7 pro 未壞

正價可以
但教育價就唔得

屌你老味咁做真係好撚反智

要12點先比拎機，早d 去比唔比拎？

買了

幾寸

係 好on9

有冇人可以幫我睇下士多有冇新錶帶display麻煩曬

頭先有問，未有呀，職員講可能要過幾日

已到

Restore 緊

唔該曬

係咪因爲12點先可以pick up 所以12點先有得walk in 買？

藍精靈冇咁講過

apple我屌你老母

有得walk-in?

又一城冇人

啱啱walkin，即日攞冇得用教育價又急住用就比正價算，好on9
btw發佈第二日去問又唔幫我用gift card purchase，如果purchase到就可以26/3攞到
今日去就幫我用gift card 比錢咩撚野事

回幾多

都唔俾walk in 買
有撚咩

仲唸住今日walk in買完開始溫書

屌你老母apple

士多宜家有冇Apple pencil買？前幾日去冇得買

教育價平幾多

無得 但叫做識人 佢比我rock in 左

有冇平平地既鍵盤推介，用住先

11inch 平大概400 12.9嘅話有成900

好奇問下你地支筆如果刻字刻咗啲咩

點解任買都要識人先walk in到

On9 其實冇得walk in嘅理由係咩
唔夠貨

武漢 肺炎囉, 驚太同人同時沖過去買

驚成班友攞住教育價walkin比錢呱少賺幾百蚊

咁就係官網寫明唔比walk in啦

今年12.9學生價平咁多嘅
記得之前只係減$400

朋友

教育價12.9 真係平咗好多

派送中

教育價幾時先可以walk-in

巴打啱啱喺士多見唔見倒有Apple pencil賣

見客present 一定11，12.9咁q大

Apple Pencil 應該一定有得買

前幾日去冇貨

但我成日喺Starbucks老麥見啲sales係用12.9

可以打去士多問左先 之前買機都係咗

風澤 教育價 +信用卡優惠 係咪最平？

豐澤買iPad有教育優惠咩

睇16:9同21:9片嘅話
11寸同12.9寸片嘅size 會唔會差好遠?

等得黎上網買收埋貨啦

11吋3:2會好吋
12.9同手機max差唔多

馮係有新野出就會有人係到狂Sale野引人入局 唔洗咁認真

thz
佢個120hz 對睇片係咪唔會有影響?
例如電視個memc 咁,自動插frame入片,睇落順啲

Apple care 一年買，二手放番出去d 人都會安心咁收，價又高

自己又唔驚整壞，899抵比

可唔可以對比下同2018個mon有冇分別

頭先restore完 個moon唔覺同2018 iPad Pro 有分別
我只可以講 11 -> 12.9 體驗好大分別

反而我想問睇4k片兩部會唔會有影響
見解析度12.9好似高啲

又係喎打打下就記得了
佢咁記都幾辛苦

去咗boardway 問
有現貨 冇教育價

細機轉大機會番唔到轉頭
除非你要便攜行先

我覺得keyboard 真心吸引
不過都幾貴

求其買個藍牙細keyboard

一係無相 一上就齊齊相 好鬼夾

我反而想睇單多過Tb

120hz好像滑動、用筆果陣先開

明白,thz 執部2018 11寸睇片先

TP係人都識啦！要幾多有幾多

咁有冇話幾時先有得walk in

講真睇片係S6正好多，不過S6淨係贏個mon

一冇學生價
呢度就靜哂

andriod pad 真係不了,電話都叫可以接受

有冇人可以幫手問問幾時有得walk in?

有教育優惠？

E shop 定 係 walk in?

walk in

你出世出得遲

唔急換，試埋實機先

邊間?

買完ipad睇片一流，第一次有ipad

有冇巴打入左手分享下係唔係1TB以外既版本都係6gb ram?

Thanks

笑撚咗
老是常出現

呢版嘢唔知幾時開始成日彈出嚟
但明明就冇嘢熱賣緊
有口罩就話啫

18年同20年既貼應該一樣
但CASE真係唔敢用APPLE果隻..
我18年果部用完一星期崩左角

咩size

豐澤有現貨

有咩優惠？

教育優惠

減幾多

教育完 再信用卡優惠？

yes

其實豐澤有HSBC卡都平$400
walk in 即有
你地仲需要等教育優惠咩

128gb 11寸減$400 12.9減800

豐澤可以一齊用

hsbc優惠同教育優惠同時得唔得

126 or 256?better

係咪 學生證 就得
有冇大學生
紅衫魚薄酬

想放 iPad Air 64 4G 邊度放好？豐澤trade in價好唔好？

大專都得啩
一定要大學生咩

你講士多?
士多好似大學生，中小學教職員都得

就係唔知兇宅
如果得既我問人借

問人借 就得咩 唔洗 現身嫁？
咁我都借

要現身，對你樣

兇宅有無巴打知中小學教職員得唔得?

10 mins later，士多仲沒send email攞貨

買左咩SIZE

去咗store 睇
11 inch比起12.9 inch細好多

買左

但係街用12.9 睇野好似太誇張

你街嘅定義係咩？
如果真係邊行邊睇就大
如果係坐喺Starbucks當電腦用都ok嘅

今朝入去ONLINE SHOP諗住買
點知28號先拎得
不如去WALK IN

特賣城有套賣未？

Walk in CWB
最後都係入左12.9
買大就是爽
如果要方便，拎黎睇片點解唔買其他iPad

ipad pro 11' cover個size係咪1,2代都一樣

咁睇片之餘好多人仲有其他用途既

原來兇宅有得用教育價 可以食多幾舊回贈

Size 係，但鏡頭位唔一樣

啱啱攞完貨11 128，12.9太大唔方便出街，雖然會畫畫，不過實際用起來11都幾大，應該夠用

日月金木水火土
ABCDEFG

士多定豐澤？

上2星期Switch動森特別版主機都出現過

Store

如果budget所限
慳返啲錢買ac+/ Magic keyboard玩吓都幾好

Walk in有得買？ 岩岩打去第間冇

出發前打左去IFC CWB都話可以

如果 $5700 收一部 會唔會太過份

問左 有 即刻9衝

唔洗edu discount既話上網買store拎一樣者
好似都有得即日

岩岩收機，有咩mon貼介紹

隨便去一間大鋪食回贈/Apple Store用學生價都差唔多係呢個數
點解要同外人收？

煩嘛 $5999 再 -$450 回贈 = $5550
但我唔係學生

豐澤買有冇得即時加applecare?

理論上有
但豐澤sales只會sell你買佢自家嗰個保養
Sell到你覺得好煩情願乜保都唔買

豐澤買機唔係applecare

一年夠喇

咁買完再去store加applecare算

豐澤個保養伏？

薄平板通病
foldable iPad建議都係買返ac+好啲
好過到時錫住用都屈機
仲要呃自己睇唔出無bend到

捻住256噶，但係我手機128 down勁多歌都剩低30+gb，所以覺得ipad都冇必要

btw真係有必要ac+？本身自認都幾care自己啲野，所以冇咩必要買

我寧願拎舊錢買pencil

我都係同你一樣咁諗，但呢部嘢，我唯一顧慮嘅地方係部機會彎，所以仲考慮緊買唔買Apple care，買過咁多部apple產品都未買過Apple care ，去門市睇過啲demo機都有少少彎

部野會彎？

cellular版bend嘅risk會高啲

各位12.9既用家，你地用咩case 同邊度買？

豐澤仲未返貨

九點半開始派送中到依家都未到

加一
等下啦
咁緊張

收一部 iPad Pro $5700

1代ok?

但新嘅magic keyboard 都係咁
都要買

$450係咩咭回贈，hsbc 得$180 jar wor

6500先有$400回贈 仲要7月先有 真係車馬都蝕埋比你

$5999 - $400 -$50 = $5550

Red card 4% ？ 好似有

好心第一日開賣就唔好係到R到咁盡

賣家但求打個和

-400 要6500up 先有wo
想問埋果50係咩黎

計多次 $5999 - $400 - $150 （2.4%）= $5450
Red Card $5999 - $400 - $250 (4%) = $5350
大學生 無本生利 話都無咁易
（要$6500 先平 $400）
算喇 我自己買

用學生價+回贈嚟R人平價放機真係好肉酸

人地唔買嘢 點滿6500再平400

買 128GB 再放 計落有賺
或者 五百蚊 買垃圾 （禮卷）
我自己買 投降

炸雞 巴係手機台出現

光復香港 時代革命

個個好貴 仲諗緊

炸雞唔買得ipad pro 咩

諗住買國產 平大半

如果係豐澤企硬唔買安心保買埋Apple Care
計唔計埋果$899
咁咪夠$6500匯豐卡可以減$400？
再唔係咪買支Apple Pencil 2囉

真係做得好核突
不如計埋迎新果800
red card 要only shopping 先有4% 佢都計埋落去

唔該知唔知VTC得唔得架？

$5700 - $5450 都 $250 喎
一個鐘 $250 做 pt 都無喇

度到咁
你自己勤力啲儲錢好過啦

唔知啵呢樣就

11點果陣就收到啦

幫朋友買起碼賺個人情
幫佢買要俾人當乞兒

我諗起你張黑白圖
D石都係一餐價錢
IPAD PRO唔算得係咩

vtc 可以

所以我自己買 揾fd
唔通 $6500 收 好唔好？
傻的嗎 我自己買仲好喇

請善用起底功能

啱啱起完
原來真係咁cheap

人工得14k 又想做狗
唔怪得果2百講到好似好多咁

應該人買返千幾個個版本

咁我放 $5700 姐係會有人收？

上網睇有個list

佢可能想要平,但又因為平時度縮冇乜FRIEND，所以搵唔到FRIEND幫佢

吊 我做緊野幾年 能有人讀大學咩

隔咁耐先出
到時乜癮都無晒
第三方嗰啲慳咗研發成本分分鐘做得仲好

放 $5700 你收嗎？

我唔使你幫手

要單一簽賬過6500先回400
就咁買$5999淨係回180 仲要唔係即時
自己買啦

啱啱block咗
講到$200幾好似恩賜咁
真係射落海都唔益佢

去惠豐睇仲係2018版

笑左 $6499 買 正傻仔
使唔使 $6000 收？ 買家打個和？

開頭咁記姐，好快就熟就位置就唔洗啦

熟能生巧+muscle memory
啲碼好快就記得

有巴打答了 唔該先

Thx

如果出埋粵拼就正

用Kaiboard

投考見習督察

有人唔做走去做狗，仲要係上年6月反修例開始
正畜牲

頭先見聽員手上有部新機
問佢可唔可以借黎望吓
佢唔撚肯 叫我試部舊機 話一樣

又一城話無

咁有趣？
但facebook已經話賣緊

呢d撚屌正一濕鳩無賓州既毒撚

冇人係衛訊買既？

睇真D 佢keep 住有諗做狗既po 家

人地做狗先買到呢可能

CWB 頭先有得玩

無貼保護貼 護殼無買apple care...

諗住出12.9，豐澤咁抵，我有red card 400+400回贈，trade 埋部10.5

red 好似唔食最紅???

食到，可以online shop 埋食埋4%

即係 4%($320) 加 $400

你地有冇揀cellular?

頭先TST攞完機
好好服務
都係鍾意去apple買多啲

本身red card要online shop先食到4%，咁如果walk in買咪只係減豐澤個400？有無計錯

呢期間間都好服務
落街食個粉隔住口罩都feel到阿姐對你笑

cellular好似無全球保
如果你用iPhone我覺得唔太需要
同埋多數拎出嚟用嘅scenario都唔爭在開hotspot/pocket wifi嗰幾十秒
仲要唔知lte版易啲彎嘅問題解決咗未

其實講咗咁耐
即係唔食學生價嘅話基本上都買到

凶宅online 要四月1 先有得拎

本身有舊款嘅唔爭在嗰幾日
最想試嗰個keyboard有排都未出

walk in 得1%
所以冇學生優惠既就online買
有就walk in 抵D

再唔係咪上黎發窮惡吠幾聲

睇死佢充大頭用pro版

全系6GB RAM

唔急用，4月好快到

都係，等一個禮拜度
我買11 都諗緊加多少少先滿6500

窮能問邊度有得分期？

教育價有得walk in買啊，又一城

最平係咪教育加RED

冇筆既可以買筆
或者加apple care +

兇澤
但要加5%
我分咗12個月

如果豐澤買可以睇呢度

打上card centre手續費仲低啦

豐澤
5999 - 60 - 180 = 5760
要 - 400就要另外買野

你鍾意啦
12.9 inch 教育價加5%都平過原價

屌佢，頭先LUNCH落過去唔俾
一隻隻精靈唔同

兇宅分期都無免息咁on9

Apple野要
Mac好似唔洗

係免息
但5%手續費

咁student fortress online 買 同 門市買差幾多

Mac係免息免手續費

但如果講分期都算係咁
早排打去恆生想分期
開我每個月+$5x 息

豐澤學生優惠應該冇online?
有既話咪上面條數 60 變240

已入手12.9 希望唔會後悔

你唔會後悔

未用過iPad
今次諗住買12.9加新Keyboard加筆
暫時主要睇Netflix Youtube用
未諗到買黎做乜

係咪最多24期

employee purchase program 有冇得同visa 信用卡400 優惠同時用?

影唔影響門市/上網買?

你講mac定ipad?

利申:其實我兩樣都唔知可以分到12定24

諗左好耐11 定12.9， 最後入手 11寸

RED 點400 + 400 ?

未用過就唔好一下攻咁貴喇
買部Air試吓iPad咩feel先

Mac係
iPad 今次要過8500 先24個月分期

胃信 450 Citibank+Samsung Pay

豐澤係咪冇得加RAM、SSD、CPU果啲揀

屌，今日晏就打兩次去都話冇，話唔知幾時有，搞到我出撚咗cwb

一問就話得，本身都係諗住望下先

有冇12.9吋 新case 推介

係咪都係買ac+ 再裸跑？

有mbp 15” 是咪入iPad pro 11”都夠
利申：上一部iPad 係9.7”

APPLE 幾時強制DEV要有IPAD版
好多IPHONE版放大APP
打橫用用下又打直用

買完12.9可能唔會再掂部mb

咁我買11”

我覺得係。岩岩買左12.9 好重

9折同你收

買得12,9吋除非工作必要都唔預自己拎出街

用慣就唔會覺得重
而家啲電話差唔多去到200 g
比著幾年前一定好撚重etc...

12.9完全係為咗家用娛樂
好正

我剩係知出左公告所有APP要係4月30支持iPad，姐係到時iPad既APP全部可以打橫用

用lightroom執相順過我部xps15

究竟apple retail store有冇得walk in架
真係俾班藍精靈當狗咁撚

冇咪即刻上apple store 俾錢囉

上網買ipad pro 11連筆
剩係送支筆來
部機4月頭先有

有得即刻拎？

買個機械mouse多幾粒掣會唔會好d?
我見IPAD有得set 唔同掣做唔同功能

CWB有

早送無壞

Yes

有無人今日送貨送到依家都未收到

有冇人問過出面大鋪2018有冇減到

中午問左 有 Demo 機都有

順豐係咁架啦

我今朝九點半話派送中

今朝10點幾就收到

上次AirPods Pro下晝4點幾先到
仲搞到我等成朝

online無，門市帶卡就得?唔洗帶人?haha

人類幾時進化左

唔好買air, 包後悔，0買翻新18

巴打 此話何解

藍精靈話兩點開始俾walk-in

睇黎冇乜人買先放walk in

2點食完lunch

黃金買個頂住檔先見唔少人買完iPad Pro直接岀黃金買case

買完好怕自己後悔

後悔買得太遲

真心好正？

SSP係咪而家已經有新機既case賣？

你最後買咗未？

想買paperlike2嘅話除咗上官網訂之外香港有冇地方可以買到

9.7 iPad Pro 轉 pro 12.9 好撚正

翻生機都有?

Dllm ifc 唔撚賣、走左佢兇宅仲有大貓優惠

佢要6500先有400
如果我買5999果部 咁咪冇囉豐澤可唔可以買埋apple Care?

想問下ipad 11 256 4g
依家出面2手收緊幾錢左右？

唔賣咁撚串
cwb應該大貨 walk in好爽手

頭先先ifc walkin完

又一城,深水埗兇宅都無貨
買條撚

CWB 先最多貨 我估
兇宅無 唔出奇 又學生 又信用卡

未到6500喎

聽日士多會唔會有(翻)貨，今日唔得閒去

一係 256GB 我都諗緊 買其他野 再放出去
好過得 $180 唔係 $400

CWB 穩陣 ， 除左凶宅 其他衛訊 應該有

Ipad os 始終取代唔到mac os
好想買ipad pro，但係mac book先啱我用

究竟邊間兇宅先有128GB WIFI

兩樣都買

iPad Pro 485gram MacBook 升 1.3kg
上巴士都用唔到

今日打去大埔超級城豐澤問 有12.9 128 wifi版 灰 銀各一
落到去部灰賣左得番銀 所以再去沙田apple買部灰

apple store 減左價

太古 得銀色

你地都係買wifi版多？

住九龍區好遠

點解會刻自己名

真心 wifi , 上網買個WiFi 蛋好過

自爆？
借刀

想放左部mini 5 lte換機

10.5轉12.9 爽呀

歡迎嚟到新世界

係官網訂ipad mini
出貨係城都??
香港官網黎架喎

你揀咗教育jar？

上年忍左手 今年唔撚再忍

2018

你試下上官網睇下，我都怕我睇錯

我都係2018
Ac+都未過

美心

開定先:
iPad Pro 2018 & 2020 用家討論區 (11)

12.9 用緊真係好撚爽
買12.9真係正確選擇

9.7轉12.9爽到上天

Torres Lam

可以

12.9真係電腦咁款,出街拎出黎都好煩咁

我就算出街用都係手機放wifi算 sim卡都慳返

爽到仆街

俾到電腦咁貴嘅價錢
當然就係想佢似電腦

買完記得消毒同自我隔離14Day

11定12.9 好

你地用12.9多唔多拎出街

因為你用過pro就知兩個世界，翻新18同新air差1千，值啦

有冇人up左13.4後update apps 慢到仆街，頭先update twitter 用左5mins

ipad pro 2018 11

12.9

搵左成日得個吉
聽日再出去睇下邊間兇宅有11吋 128WIFI灰

聽日出去睇下先

咁慘

好想知插usb 係咪可以SAVE 野

同埋youtube睇唔睇到4k?

1 yes
2 no

你上網買係會由支那某個鎮運過黎架, 我之前部Macbook pro都係咁
其實香港apple士多入面d貨都係支那果邊運過黎

岩先問個職員話睇到4K架, 係youtube 個段4K片有問題

應該睇唔到
Netflix都睇唔到4K

Netflix 唔係得HDR?

我係官網買 一個星期到就收到貨

佢一黎黎兩張

Carosell 個D應該有人放一張既

ic，唔該晒